想買部2手ps4邊到買最好

舊機壞左想打fifa19想平平地執返部 slim就ok

Slim都好平 二手又怕壞 不如一手 爭唔到幾多

同我買，PS4 Pro今年2月買，冇開機1,2 個月。

我都有咁諗過但新機slim都成2000 pro我又好少打大作 所以睇下有無邊到有d抵既2手買

幾銀 有d興趣

最舊版ps4 壞彈牒制 1000要唔要

壞就唔好了 sorry

據聞D小強好鍾意爬入去PS4

唔係掛

有d人屋企污糟先會o者

Dcfever 都好多下
早兩個月入左部ps4 1200 玩唔夠5個鐘

2手又想全新會唔會太大想頭

咁抵 我都搵過肥花但一係無圖一係舊到喊都收1500

咁你不如買新啦爭果幾舊
有保又唔使煩又唔使約交收

新slim 幾錢

你弱智

想放左部silm
番工無時間打機

你講錯

tg傾?

出部全新先$2100左右，二手都要千幾，講真電子野最好買全新

你打少兩隻字已經搞掂啦